★覺得香港2019年尾只剩下 老綜+公墓員，週街銀主盤

恆指1700點左右

會唔會呢？

所有股票跌90%

抵押品完全冇價值

唔會
會好似委內瑞拉係咁升

點解老貓嘅標題要有粒星

好耐啦！

高登用到現在

唔好再燈